團年飯都唔知eat來do what

D親戚平時無聯絡 一年先係團年飯度見一次 尤其d年紀相近嘅親戚 坐埋一齊好似搭枱食野咁 唔去又比兩老屌 餐飯都唔知eat來do what

請傳給9個以上的好朋友,也包括我！
🍊🍊🍊🍊🍊🍊🍊🍊🍊
😀我在此🙏👍👌恭㊗您：
除夕🍚㊗您團聚香甜🍲
初一💞🌸㊗您喜慶新春🌸
初二💞💰㊗您富貴滿堂💰
初三💞✨㊗您福慧雙增✨
初四💞🍊㊗您大吉大利🍊
初五💝💹㊗您滿載而歸🎁
初六💗🌺㊗您春風滿面🐷
初七💖㊗🎂您人日快樂🎂
初八💗㊗🌈您福祿壽存⛲
初九💝㊗👴您如意吉祥👼
初十💖㊗🚕您萬事亨通🚀
十一💕㊗🚢您一帆風顺⛵
十二💗㊗🌃您吉星高照🎆
十三💝㊗🏩您合家和樂💏
十四💖㊗💪您身心安康💝
元宵💕㊗💏您愛情甜蜜👫发发发 兴旺发 💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰

我也想得到妳的祝福，所以要回給我喔！

不了